FactWire傳真社: 警隊棄用法庭設備 裝網絡專線直通深圳法院

【調查報道】FactWire傳真社獲得採購文件顯示，警隊專責情報工作的「技術服務部」(又稱技術支援組)，於8月中安裝一條網絡專線，由灣仔警察總部點對點連接內地深圳法院，合約期一年。警方解釋專線是用作一宗販毒罪案內地證人跨境視像作供，安裝於警總是方便技術支援，審訊完結會拆除。不過，進行審訊的西九龍裁判法院可提供視像會議設施，不用另外申請專線。

全文：

直接送中

真係除左不自殺聲明 仲要出個不去中國聲明

共警越來越顛！

三權分咩立，直接送你中

軍政府

日日cls

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。